呢樹有幾多人係全職投資人？

無返 full time job, 靠投資收入賺取生活費，可唔可以講下箇中經歷

下？ 有上連登財經台既基本上都唔洗返工架喇

輸到冇錢
痴屋企食

ching犀利